從直播中嘅警方的呼籲學到一樣新嘢

嚴正支持警方阿Sir講嘢好正氣

push

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

追撚住cctvb班記者黎嗌

自推你唔係唔支持警方吖嘛

我覺得有用 push下先

推多推

Pish

自推上去支持警方呼籲

推

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

要走果陣就要響應警方呼籲

好呀

堅決支持警方呼籲

推

你都識講TVB白都可以講到黑，你以上建議TVB會全部Cut走，只剩示威者衝擊同揼嘢

諗法類似，可以雙管齊下

所以響應警方呼籲要和平散去

之前好似有手足話整旗 唔知有冇人整

有啦

721

pusg

認同

講咗好多次，終於有人正視

自推上熱門支持警方呼籲

Ok wor 錄埋聲可能剪返得一秒

G持

支持警方呼籲

721見

721！

Push
721港島見

721 維園見
不分化 不篤灰
齊上齊落

我無野講 我要見律師 我要打電話 我要去醫院

唔好諗 麻煩你帶物資去做

呢個有用 push

Good idea!!

而家有無旗整好？

可以一試 推下先

退有時

前線一定要有大聲公！

警察都有account, 加密用意係乜？

可以一試，撚狗我最中意

岩呀，唔好再俾對家有位屈我地
但個咪一定要大聲d

Push

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

有趣 可以試！ 好過硬踫硬 be water!!!!

好po要推

一人一支唱k神器

大聲公 好重要

一定要有大聲公 錄直播先會聽得清

仲有其他紅媒/紅fb fanpage

其實現場一早係咁講
不過警方唔理你

睇live睇得好清楚

笑死 好撚幽默香港人

好橋！

7.21

當然

不過直播世界係無邊界

咁要再加強，響應警方呼籲。

前線需要大聲公

做左先 實有用

繼續進化

重要pish
最緊要比cctvb live影到

幾好，推

721

開咪嗰度未必work
71朝早有人開咪叫班狗咪阻住睇升旗
班狗唔會理 叫人熄咪唔好帶動人衝擊
咪又唔夠大聲難收音 未必咁多傳媒收到音
新聞冇提過 更何況經剪接既報導/長輩圖

利申睇直播見到

叫ccTVB唔好剪片！要直播全部！一唔係佢又做新聞！

想做既話 買個好啲既大聲公
前線大聲公細聲得黎 收音收得唔好 成日食左幾隻字
班狗既大聲公就聽得好清楚

+1

對家聽到架
無視然後係咁叫示威者放低mic唔好帶頭叫人衝擊 由上至下都係錄音機

推，響應警方呼籲！

區議會都需要大家

投票為香港

大聲公好緊要

721金鐘見 push

咁有道理唔係唔支持嘛

有旗未
不如真真正正快啲整
之前有個旗post

真孔明上連登啊!!

推
721 見

堅定支持警方呼籲

齊上齊落721見

吾乃網上軍師

大家可以入返自己區幫手拉票

總台TG：

[旗手組][請廣傳] 黑警有旗手 我哋都有旗手

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

戰術組認諗諗佢

其實點解無人帶大聲公？

pish

記得對住警方同記者大叫我地現正撤退

響應警方呼籲

推，有用

我無野講

係loop警方請保持克制 停止衝擊市民 等啲live收晒音 tvb剪到一秒都無

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

印佢出黎貼啦

推晒上去！

意見係好但cctvb要屈都可以
佢地可以話示威者一邊話退但一邊推進
要諗下點樣破呢樣野

可以一試

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

經過幾次分析 佢地見冇示威者佢地會衝擊記者朋友

如果做到周街都係 佢地有得唔直播咩

同意有旗手
721見

CCTVB影到之後都會剪走.....
不過Push

請帶上委任證 否則視為恐怖分子
請不明武裝分子停止衝擊市民

其實到時TVB一樣cut走我地畫面同呼叫，除咗搞冧成個新聞部

最重要就係俾佢哋睇其他台既新聞，剷走新聞台，或者裝NOW/ cable

parental control睇唔到六點半81應該都係可行方向？

支持黑警嚴正執法

要退果陣就要響應警方呼籲啦

總之唔好戀戰，唔好死守，be water之餘唔好走返屋企，留喺附近

流動如精蟲

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

記者唔響應呼籲

721港島見

直播嘅世界係無邊的

要現場有大聲公先有效

要大聲公呀

呢個唔錯
721見

如水流動，四處為家，和平散去

7.21港島見

試下唔打push,
打721港島見

乜你覺得佢有報過其他媒體報導過既野咩
白都變黑

推721

g持同步舉旗

買多幾支大聲公
先夠做
or d呼籲簡短d
變成slogan, 齊齊嗌

push 721見

十卜

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

我無嘢講

好主意,721 推

Pushhh

其實沙田嗰晚都有社工開咪同啲狗講類似嘅野，cctvb一樣係唔會播

再重申響應警方呼籲

要有大聲公同個大聲公要夠大聲
等電視台收到

如果冇大聲公都可以一試
有既話效果會更好 因為警犬會有大聲公
驚就係錄到犬既聲音

Be water

追住佢個cam黎舉牌

都可以呀 要震攝佢地 等全世界知係佢地唔比人走

Posh!!!

其實係個D時候好需要大家玩一玩膠

——————「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又班係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，大概佢地日日返工都慣左無「無罪假定」依個正常concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要對付嘅「犯」。律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻L住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期獻身very well paid嘅環境底下「服務市民」

但同時佢地都慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，即係佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢轉頭，或者玩犯會有咩手尾跟

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，not joking 個門欖極低, 一個熟例嘅犬可以有一百種理由拘捕一個佢主觀覺得「玩野」嘅無辜市民，令一個學生哥同打工仔人間消失48小時

但如果你落單，被拘捕期間，無論對家點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成實質身體傷害，Sor9y，你要玩投訴﹐最後入到佢罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？
但最後入罪，投訴成立嘅有幾多？

藍絲會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你，但佢無同你講，係外國過度使用暴力個犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害者公義

反觀克警係依個制度下可以日日圍爐，以傷害者姿態同伙記講「你地無做錯！」，無人有歉意，個威權姿態高過柒婆十萬八千七，扑示威者嘅犬仲分分鐘隔幾年升官又發財

一方面真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

另一方面今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下拒絕面對市民，承擔後果。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠！

ming 姐次次都有咁講
但對面都係照發癲

我要和平散去
警方請勿阻路

瞓醒再推再大聲啲講，成班人講我哋係會全部人響應警方呼籲

警察做嘢克制 專業 係服務市民為宗旨